有件老牛聲師奶係隔離

點識好 依家係茶記

似3字頭 冇波路 少少瘦

就扯旗

嗌杯茶畀佢 之後自己發揮啦

好有d文職ol feel牛仔褲加件tee

把聲似我和殭屍有路件c9不過唔沙的

準備定保釋金